其實係外國宣揚「廣東話」先係出路！

只要將佢變成外國搶手貨，班港豬先會跟風珍惜。

有乜資格成為搶手貨？

唔好晨早流流吸毒啦

叫香港雞做賣點？

出幾個當紅明星就得。你睇泡菜國

香港有邊個？

昆哥？

何況一早比人定左位ching ching chong chong